求大mon notebook 介紹

買黎比阿爸用
主要都係用黎上網睇片咁
佢對眼唔好 要大芒
求介紹

ipad 會唔會方便啲

CHROME BOOK

佢用開windows 唔識用ipad

係因為部舊desktop壞左先買新機
轉chrome os 佢用唔掂

GT76

上youtube睇片有咩分別